晦味一問 班PC散仔有冇資格做防暴狗

有冇分咩階級嘅狗先有得做防暴狗

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

香港人加油！反極權！

你賣咗人格先

散仔唔做唔通全白衫做

有